[FC撚召喚] 關於的士單野，狗方嘅解釋

求應對:

前日一輛的士在深水埗撞向途人，導致兩人受傷，的士司機之後被黑衣人圍毆，警方稱，的士撞人前先被襲擊。

警方指，的士在南昌街近龍悅道避開路障時，被多人追打，於是沿欽州街駛走，之後的士擋風玻璃被人用鐵枝打穿，司機在車內被人用鐵枝襲擊及拉扯，的士失控衝上行人路，撞倒兩名女子，司機被拉下車圍毆。

警方又稱，的士內遺失約兩萬元現金，及一隻約值十四萬元手表。案件暫列作暴動、傷人、刑事毀壞、盜竊及交通意外有人受傷處理，未有人被捕。

佢自己有車cam
冇可能唔裝

驚謊話乜就係乜，有車cam 都可以唔小心洗左。

收皮啦，的士佬有兩萬蚊現金係車？不如話有二百萬啦

對家而家有片話左邊車門比人開左，話係有人上左車拆車cam搞到失控撞人，被人問到口啞啞，眾軍師諗下點拆解

有冇機會夾個司機做戲，失控撞死班狗

真心 點答番好

推，一日唔拆掂呢樣野班藍屍一日都自我感覺良好

pish